陳凱泳首隔離一個獎都冇？

林家謙都叫有獎

但隔離咁hit 上晒各大音樂app排行都冇獎？

但零分又有十大

零分spotify排名好尾不過都好hit都有十大但隔離係長期排頭5就冇？

應否杯葛叱吒?

GEM真係行得太前
佢唔係香港發展真係好啱

側田：「現在是『下載率』的年代，有誰會開radio或者看電視來聽音樂？司機和老人家吧。MOOV, KKBOX, iTunes等，做個十大吧，最公平確實。

講真最近十年哪一首十大是真的『金曲』，但其實一首歌沒獎不代表不好，命硬=0獎，但現在唱還感動。

我們做singer能打動到，改善到，感染到，就是成功了」他繼續說：「有位前輩跟我說過，這一行會帶到你很高和很低，但是keeping making good music and enjoy , u will be fine. 加油妹妹，Your music is good and u r so young !!」

側田講得好好
好似得番我地會認真睇個圍威喂show

所以我哋作為觀眾都好有問題係應該要反省，唔應該係討論最喜愛係邊個拎，依家係個制度有問題，大家會杯葛tvb但唔會杯葛903。

應該用串流音樂排行嚟作準，或者至少加埋入去計算。

2021了仲玩小圈子，又唔係音樂人/拎過獎/有地位嘅人互評，奧斯卡咁。

暫時最好係學韓國，計串流音樂。

咁有屌好過習慣左嘅，學韓國搞掂。
真正搞爛樂壇明明就係呢啲老屎忽，GEM都走埋啦。

903個生態係DJ小圈子扮大台
新城年年比人笑派獎,903最識就包裝

所以呢啲老屎忽唔應該仲有人睇，要一一杯葛。
計串流平台就好合理，要刷咪鬥刷囉。